# OROS

## Описание

OROS - Operations Research - Online System

Онлайн сервис для проведения автоматической проверки заданий по курсу Исследование Операций (ВШЭ)

## Структура Git

### Ветка `master` - Релиз

### Ветка `develop` - Разработка

В `develop` собираются стабильные решения из побочных веток:

`back-{Описание}` и `front-{Описание}`

### Ветка `documents` - Документы

Вся документация по проекту, титульники, презентации и тд.

## Структура Trello

[Наша доска](https://trello.com/b/K1Q9vWum/%D0%B2%D0%BA%D1%80-%D0%B8%D1%81%D1%81%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BE%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B9-oros)

Желательно отмечать текущие `задачи` и важные `события` / `дедлайны` на доске